條女最近愈食愈肥

肥美師

食得bbq多

日日氣炸？

我食佢

食避孕藥好似會好易肥

是

男人都要食？

我做足安全措施
無叫佢食

三圍同一數字

日日俾人目測

弊在我無呢

我用手測

米癲拉

你唔好再po我老婆啦可以嗎？

我晚晚同佢喺張床度癲

米痴拉

你自己係張床上面發癲

好波

水桶咁嘅身形

呢D攬起上黎先最C伏

好似攬住袋麵粉咁

樓豬好多襟兄弟...

成個大媽咁

大件師

呢個Po第一頁已經三四個..

肥仔師

我無
晚晚中出佢

佢就黎變到好似印仔咁肥

佢地傻仔黎

食得避孕藥多 我錯

其實係你傻 到依家都未知自己有咁多襟兄弟

真係成個豬油膏咁wor

對波變左加大碼

食得多避孕藥
日日俾我中出

肥左都冇波

其實係已經有咗 但係男人都可以生咩

咁多油 氣炸一流

非

很正

琴晚屌完，真係肥咗好多

春卷你就屌完

我次次都射入去 反正你哋會埋單

肥師大隻

點解呢啲sup 9 POST日日都可以上熱門

米色拉

個post好多痴線佬

越肥美越正
對髀有肉先正